(請Share) 南亞文宣:水跑車唔係誤射!!

FROM: 城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)

水炮車内操控實況

یہ صاف طور پر دیکھا گیا ہے کہ واٹر توپ کی گاڑی کے مانیٹر پر ، ایک
رینج فائنڈر اور ایک کراس ہائیرز بھی ہیں ، واٹر کینن کی طرف سے دو
اسپاٹ لائٹس بھی ہیں جو تپ کی طرف اشارہ کرتے ہوئے سمت کو
تیز کررہی ہیں ، لہذا یہ 20/10 کو حادثہ نہیں تھا۔ .

本台記者清楚拍攝到操控水炮車的實況，車內的顯示器清楚見到測距儀及紅色準星，水炮亦有兩顆射燈照亮所指方向。故推翻警方早前向清真寺「誤發」藍色催淚水的說法。

攝／Parco

大家share記住Urdu 係由右至左而寫ga!!!!!!!!!!!!!!!

tui!

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

tui la

ho!!

Pish

推！

推

push and share sin la!

push then share la!

share ar hand-leg

咁都影到

多謝城市廣播!!

share sin la

tui!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推
呢個新聞一出 我就tag 左清真寺個fb page
大家齊齊tag 佢

幫手spread, 順便推到UST VTC南亞仔入黎

help help!

push

Push

thx!!

dou tse!

push ar arm ar!

یہ صاف طور پر دیکھا گیا ہے کہ واٹر توپ کی گاڑی کے مانیٹر پر ، ایک
رینج فائنڈر اور ایک کراس ہائیرز بھی ہیں ، واٹر کینن کی طرف سے دو
اسپاٹ لائٹس بھی ہیں جو تپ کی طرف اشارہ کرتے ہوئے سمت کو
تیز کررہی ہیں ، لہذا یہ 20/10 کو حادثہ نہیں تھا۔ .

tui

推 召喚ust南亞仔

幫手推

hello !

好高興見到你

دھکا

大大力推

梗係唔掂

我都係

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

其實有心都知當日班狗係想射飛機師，只可以講班狗既私恕大過公關面子，控制唔到自己

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

share to worldwide

推比毛漢鬧爆警狗！

pish

up

係入面好似打機咁

pushhh

推
612 721 811 831 101

tui ah

推推子

從來唔會信黑警講法
要幾誤射先會係一個無示威者既地方射水炮
仲要對住清真寺同天主教教會

Shared

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

負評撚出嚟!

多謝大家幫手推呀!

不如share 埋呀?

thanks!

屌你老母黑警死全家
搞到全港立立亂 人人自危 你地仲可以咁爽冇後果 出糧出OT 攞宿舍攞公屋？！
作為香港武裝執法機關 冇EQ 冇IQ 冇基本人性 無視法律 泯滅人性
成日話好大壓力為正義而戰 屌你老母你受薪要咁做架 俾你打啲年輕人反而係真係為正義 為自由
對住市民記者都要蒙晒面 唔俾得number你知 開大光燈 係咪佢地自己都覺得好撚羞恥？
一定要清算整個警隊 刻不容緩

推呀

推！！

咁不如你幫手譯啦

推到UST南亞仔睇到

推
推
推

核彈嚟架喎

癲

PUSH

see see

出現了

可唔可以check下個文宣有無寫錯 寫錯既話幫幫手改下

air drop 出動

arm ar!!

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

Up

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推啊

召喚南亞仔話比你地爸爸知！

pushhhh

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

ppp

係人都知，比著係中東，一早有報復/示威
香港個班太廢

What language is this one
其實黎緊區議會選舉, 可唔可以請南亞手足寫多d文宣一票不投保皇黨

urdu

ho ar!

其實南亞手足可以share多d 佢地國家既文化同背景比香港人知
因為香港人其實無咩國際觀
係呢場運動先改變左少少

不如我地組隊去南亞中心做義工！ 順便輸出革命

Sorry 我人唔係香港
但係有咩文宣或者其他 remote 做到既野我都好樂意幫手

好啦 唔緊要！！！！

Tui

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）